200上20k

第一關即斷